點睇忽冷忽熱

地獄又折返人間

可能感冒

幽默大師